大陸人真係垃圾

個大陸遠房親戚黎我屋企住 將我d野都搵過哂
仲成日偷我d錢 我同屋企人講
屋企人第一時間屌既係我
問我做咩 自己唔好放d錢
點解屌既係我 唔屌佢
又話好難開口
大陸人真係死性不改

吵乜吵？你都係中國人

家賊難防，你唔防，佢唔做你咪仲ｏｎ９

屋企黎架喎

你都開口講得出咩人啦

屋企人屌番你喎 話你做咩唔好好睇住自己d野
嬲緊屋企人連是非黑白都唔識分

下等種族
對佢地唔好留情

可以點 屋企人話叫我收聲 唔比報警

報啦

咁大個人唔識自己諗？
btw 錄低埋證據先

點錄 佢都偷左

無證據 佢又唔係擅闖民宅

屌你 放多幾百蚊係個個位 是但拎部野拍低唔洗教呀？